成版都係你問我答，開po果d係咪以為自己好撚特別？

行撚開啦屌你老母

有啲都真係幾特別既 例如之前有個做女體盛助手之類

正想講
做順豐，做快餐店，做U記都開post 把撚咩

你話之前高登 有人講坐過監，做過美軍就話值得講

睇旅遊台，去過台灣都你問我答

乜都唔知 你問我答

入到去真係全部答唔知

反而呢類po先推得最快

呢d真係衰撚過十連

討論區討論乜題材都要管埋